[我熱］兒子要進化成亞洲C朗了

多謝daddy
中國之光

兒子是中國的

熱刺是世界的

有爸的孩子像個寶